msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_nether x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Glowstone"
msgstr "螢光石"

msgid "Glowstone is a naturally-glowing block which is home to the Nether."
msgstr ""

msgid "Nether Quartz Ore"
msgstr "地獄石英礦石"

msgid "Nether quartz ore is an ore containing nether quartz. It is commonly found around netherrack in the Nether."
msgstr ""

msgid "Ancient Debris"
msgstr "遠古遺骸"

msgid "Ancient debris can be found in the nether and is very very rare."
msgstr ""

msgid "Block of Netherite"
msgstr "獄髓方塊"

msgid "Netherite block is very hard and can be made of 9 netherite ingots."
msgstr ""

msgid "Netherrack"
msgstr "地獄石"

msgid "Netherrack is a stone-like block home to the Nether. Starting a fire on this block will create an eternal fire."
msgstr ""

msgid "Magma Block"
msgstr "岩漿塊"

msgid "Burns your feet"
msgstr ""

msgid "Magma blocks are hot solid blocks which hurt anyone standing on it, unless they have fire resistance. Starting a fire on this block will create an eternal fire."
msgstr ""

msgid "Soul Sand"
msgstr "靈魂沙"

msgid "Reduces walking speed"
msgstr ""

msgid "Soul sand is a block from the Nether. One can only slowly walk on soul sand. The slowing effect is amplified when the soul sand is on top of ice, packed ice or a slime block."
msgstr ""

msgid "Nether Brick Block"
msgstr "地獄磚方塊"

msgid "Red Nether Brick Block"
msgstr "紅色地獄磚方塊"

msgid "Chiseled Nether Brick Block"
msgstr "浮雕地獄磚方塊"

msgid "Cracked Nether Bricks"
msgstr "裂紋地獄磚"

msgid "Nether Wart Block"
msgstr "地獄疙瘩塊"

msgid "A nether wart block is a purely decorative block made from nether wart."
msgstr ""

msgid "Block of Quartz"
msgstr "石英方塊"

msgid "Chiseled Quartz Block"
msgstr "浮雕石英方塊"

msgid "Pillar Quartz Block"
msgstr "石英柱"

msgid "Smooth Quartz"
msgstr "平滑石英"

msgid "Quartz Stairs"
msgstr "石英階梯"

msgid "Quartz Slab"
msgstr "石英台階"

msgid "Smooth Quartz Stairs"
msgstr "平滑石英階梯"

msgid "Smooth Quartz Slab"
msgstr "平滑石英台階"

msgid "Nether Brick Stairs"
msgstr "地獄磚階梯"

msgid "Nether Brick Slab"
msgstr "地獄磚台階"

msgid "Red Nether Brick Stairs"
msgstr "紅色地獄磚階梯"

msgid "Red Nether Brick Slab"
msgstr "紅色地獄磚台階"

msgid "Nether Brick Fence"
msgstr "地獄磚柵欄"

msgid "Glowstone Dust"
msgstr "螢光粉"

msgid "Glowstone dust is the dust which comes out of broken glowstones. It is mainly used in crafting."
msgstr ""

msgid "Nether Quartz"
msgstr "地獄石英"

msgid "Nether quartz is a versatile crafting ingredient."
msgstr ""

msgid "Netherite Scrap"
msgstr "獄髓合金"

msgid "Netherite scrap is a crafting ingredient for netherite ingots."
msgstr "獄髓合金可以用來製作獄髓錠。"

msgid "Netherite Ingot"
msgstr "獄髓錠"

msgid "Netherite ingots can be used with a smithing table to upgrade items to netherite."
msgstr ""

msgid "Nether Brick"
msgstr "地獄磚"

msgid "Nether bricks are the main crafting ingredient for crafting nether brick blocks and nether fences."
msgstr ""

msgid "Netherite Upgrade Template"
msgstr "獄髓升級鍛造模板"

msgid "Smithing Template"
msgstr ""

msgid "Applies to:"
msgstr ""

msgid "Diamond Armor"
msgstr ""

msgid "Diamond Tools"
msgstr ""

msgid "Ingredients:"
msgstr ""

msgid "Nether Lava Source"
msgstr "地獄熔岩源"

msgid "Flowing Nether Lava"
msgstr "地獄熔岩流體"

msgid "Premature Nether Wart (Stage 1)"
msgstr "地獄疣幼株（階段一）"

msgid "A premature nether wart has just recently been planted on soul sand. Nether wart slowly grows on soul sand in 4 stages (the second and third stages look identical). Although nether wart is home to the Nether, it grows in any dimension."
msgstr ""

msgid "Premature Nether Wart (Stage 2)"
msgstr "地獄疣幼株（階段二）"

msgid "Premature Nether Wart (Stage 3)"
msgstr "地獄疣幼株（階段三）"

msgid "Mature Nether Wart"
msgstr "地獄疣成株"

msgid "The mature nether wart is a plant from the Nether and reached its full size and won't grow any further. It is ready to be harvested for its items."
msgstr ""

msgid "Nether Wart"
msgstr "地獄疣"

msgid "Grows on soul sand"
msgstr ""

msgid "Nether warts are plants home to the Nether. They can be planted on soul sand and grow in 4 stages."
msgstr ""

msgid "Place this item on soul sand to plant it and watch it grow."
msgstr ""

